[1.15]kawanyenye Minecraft生活伺服之養蜂豪情

主打生存養老，圍爐吹水，同埋會加入唔會影響遊戲體驗既插件
另外我地都歡迎小型團隊入黎生活
版本:1.15
正版驗證:有
IP地址: 209.58.184.179:44225
TG:
伺服器語言:廣東話
24小時SERVER
人數上限70

1.15全新世界開咗啦
暫時有領地系統［木鋤頭整領地］
整領地既方法

告示牌鎖箱
伐木
歡迎大家加入

一定要加TG方便溝通!!!

help push

好貴呀
有冇減價

買唔到地

no tp home warp back
Super life server, please cherish life

係買唔到地嫁，但係領地方塊會隨時間增加

push

更新
線上地圖: http://209.58.184.179:42704/

開左tpa spawn home(上限2個)

推上去

有冇得打人

冇限制pvp

已經取消死亡掉落保護
目前困難模式
奢侈既傳送要3個等級既經驗值先可以用
否則無效!!

召喚居民

增加左食蜂蜜獲得飛行能力既功能
快d入黎養蜜蜂

召喚所有生活玩家

依家開始，伺服器嘅怪會有少量嘅增強

我加咗10血同1甲咋嘛